點解藍絲帶咁鍾意大陸

屋企人明知道大陸冇人權冇自由
比大陸人冇禮貌對待過
番大陸上唔到Whatsapp，Facebook
但係每次大陸一出聲就乖乖去聽
好似神聖不可侵犯咁

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

所謂民族主義

我屌佢地老味永遠都大中華膠